{
  "tools": {
    "og-meta-generator": {
      "sections": {
        "Song details": "歌曲详情",
        "Album details": "专辑详情",
        "Playlist details": "播放列表详情",
        "Radio station details": "电台详情",
        "Movie details": "电影详情",
        "Video episode details": "剧集详情",
        "TV show details": "电视节目详情",
        "Other video details": "其他视频详情",
        "Profile": "个人信息",
        "Article": "文章",
        "Book": "书籍",
        "General information": "常规信息",
        "Image": "图片",
        "Twitter": "Twitter"
      },
      "labels": {
        "Duration": "时长",
        "Album": "专辑",
        "Disc": "碟片",
        "Track": "曲目",
        "Musician": "音乐人",
        "Song": "歌曲",
        "Release date": "发布日期",
        "Creator": "创建者",
        "Actor": "演员",
        "Director": "导演",
        "Writer": "编剧",
        "Tag": "标签",
        "Series": "系列",
        "First name": "名",
        "Last name": "姓",
        "Username": "用户名",
        "Gender": "性别",
        "Publishing date": "发表日期",
        "Modification date": "修改日期",
        "Expiration date": "过期日期",
        "Author": "作者",
        "Section": "分区",
        "ISBN": "ISBN",
        "Page type": "页面类型",
        "Title": "标题",
        "Description": "描述",
        "Page URL": "页面链接",
        "Image url": "图片链接",
        "Image alt": "图片替代文本",
        "Width": "宽度",
        "Height": "高度",
        "Card type": "卡片类型",
        "Site account": "站点账号",
        "Creator acc": "创作者账号",
        "Website": "网站",
        "Article": "文章",
        "Book": "书籍",
        "Profile": "个人信息",
        "Music": "音乐",
        "Music album": "音乐专辑",
        "Playlist": "播放列表",
        "Radio station": "电台",
        "Video": "视频",
        "Movie": "电影",
        "Episode": "剧集",
        "TV show": "电视节目",
        "Other video": "其他视频",
        "Summary": "概要",
        "Summary with large image": "大图概要",
        "Application": "应用",
        "Player": "播放器"
      },
      "placeholders": {
        "The duration of the song": "这首歌的时长…",
        "The album this song is from": "这首歌所属的专辑…",
        "Which disc of the album this song is on": "这首歌位于专辑的第几张碟片…",
        "Which track this song is": "这首歌是第几轨…",
        "The musician that made this song": "创作这首歌的音乐人…",
        "The song on this album": "专辑中的歌曲…",
        "The same as musicalbumdisc but in reverse": "与 music:album:disc 相反的方向…",
        "The same as musicalbumtrack but in reverse": "与 music:album:track 相反的方向…",
        "The date the album was released": "专辑的发布日期…",
        "The creator of this playlist": "播放列表的创建者…",
        "The creator of this radio station": "电台的创建者…",
        "Name of the actressactor": "演员姓名…",
        "Name of the director": "导演姓名…",
        "Writers of the movie": "电影编剧…",
        "The movies length in seconds": "电影时长（秒）…",
        "The date the movie was released": "电影的上映日期…",
        "Tag words associated with this movie": "与本电影相关的标签…",
        "Which series this episode belongs to": "该剧集所属系列…",
        "Enter the first name of the person": "输入此人的名…",
        "Enter the last name of the person": "输入此人的姓…",
        "Enter the username of the person": "输入此人的用户名…",
        "Enter the gender of the person": "输入此人的性别…",
        "When the article was first published": "文章首次发表时间…",
        "When the article was last changed": "文章最后修改时间…",
        "When the article is out of date after": "文章何时过期…",
        "Writers of the article": "文章作者…",
        "A highlevel section name Eg Technology": "高层级分区名称，例如 Technology…",
        "Tag words associated with this article": "与本文章相关的标签…",
        "Who wrote this book": "该书作者…",
        "The International Standard Book Number": "国际标准书号（ISBN）…",
        "The date the book was released": "书籍出版日期…",
        "Tag words associated with this book": "与本书相关的标签…",
        "Select the type of your website": "选择站点类型…",
        "Enter the title of your website": "输入站点标题…",
        "Enter the description of your website": "输入站点描述…",
        "Enter the url of your website": "输入站点链接…",
        "The url of your website social image": "站点社交分享图的链接…",
        "The alternative text of your website social image": "站点社交分享图的替代文本…",
        "Width in px of your website social image": "站点社交分享图的宽度（px）…",
        "Height in px of your website social image": "站点社交分享图的高度（px）…",
        "The Twitter card type": "Twitter 卡片类型…",
        "The name of the Twitter account of the site ex yoursite": "站点的 Twitter 账号（如 @yoursite）…",
        "The name of the Twitter account of the creator ex johndoe": "创作者的 Twitter 账号（如 @johndoe）…"
      },
      "metaTags": "生成的 meta 标签",
      "cardTitle": "Meta 标签生成器",
      "cardDescription": "为您的网站生成 Open Graph 和 Twitter meta 标签。填写下面的信息以创建您的 meta 标签。",
      "outputTitle": "生成的 Meta 标签",
      "outputDescription": "复制生成的 meta 标签并将其粘贴到 HTML 的 <head> 部分。",
      "clear": "清除全部",
      "addItem": "添加项",
      "removeItem": "删除"
    }
  }
}
